[脫毒] 其實生得矮一樣可以著衫好好睇

算啦下世會更好

屌你老母